波多野原來做左十年雞

唉
心痛

殘曬啦

老g是沒有人要.jpg